---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2240"
date: "2007-02-01T23:04:24"
uploadBy:
- "Jettaheizer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Clemy,

die Schaufel hat er mittlerweile, aber dafür fast nichts anderes mehr...
Bin gerade dabei, den kompletten Antriebsstrang und damit ca. 80% des Modells neu zu bauen.
Nein, meine Cam hat keinen leichten Blaustich. Sie hat einen ziemlich gewaltigen!

Gruß,
Franz